大家返學貼堂主記住帶手套

尤其是重要資料

琴晚已驗指紋cctv
大埔巴絲小心

痴L線貼堂姐，港被洗唔洗當重犯咁啊

連寫和平野都容納唔到
警犬賤到咁
唔知仲以為喺大陸

黐撚線
貼memo 都犯法

睇返相, 昨天有犬類大埔套指模, 會唔會有人想用私隱攪人

貼個人 私隱要,避免比狗咬

係
或者恐嚇

隻揪佢講就得
你貼就恐嚇

真係痴撚線，貼堂都要驗指模睇老閉驗dna.

cls

吹呀，差人做野唔洗你教

痴memo犯邊條刑事要出狗套指紋呀
最後淨係話佢違反私隱條例 冇野告就肉鳩酸咯

香港真係愈黎愈荒謬

盧斯達咩事

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

D追數佬貼人街招唔見佢地咁勤力

原來貼人大頭相係犯法？
借問係犯左邊條？

留意返
如果大家無犯過刑事,警察部正常係唔會有你既指紋記錄

大頭相都犯法？
唯有播片

犯咩法

貼大頭又冇犯法

貼張紙吹到驗指紋

現場環境污染 係一個好好嘅抗辯理由

以我所知，指紋只會同過往嘅罪犯紀錄對照，你之前衰過有紀錄
對到就知你邊個，再通緝/拉你
唔係嘅話，除非即場拉到你，唔係就咁得個牆上面嘅指紋
佢都唔會知你係邊個，唔知去邊度拉你
當然你之後有衰其它野，佢對到之前仲有幾單同你指紋相乎，都會做你